依幾張相入面嘅算唔算係最後一代中國人？

自此以後再無中國人

真
其他嗰啲叫蝗蟲

128 維園見

第二張個女仔係唔係柴玲？

係